---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14076"
date: "2011-04-13T22:41:55"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
nee, dass sind die normalen Verbinder 45. Ich habe aber noch nicht rausbekommen, ob die alu-Nut geweitet oder die verbinder geschliffen wurden.

Es gab aber auch mal Alu's die nicht so stramm sitzen. Vielleicht sind sie einfach nur selektiert.

Gruß Micha